244164
6555
Từ vựng luôn là yếu tố quan trọng nhất trong việc học ngoại ngữ,tiếng Anh cũng vậy. Mình mua quyển sách này với hi vọng đây sẽ là 1 quyển sách tổng hợp các từ vựng cần thiết nhất trong tiếng Anh, Và quyển sách này đã đáp ứng nguyện vọng của mình bằng việc cùng cấp 1 cách đầy đủ các key words bao gồm: phiên âm,nghĩa,từ loại,các cụm từ cố định,từ đồng nghĩa và trái nghĩa; bên cạnh đó còn có các cụm từ hay dùng nhất và bảng tổng hợp các từ nổi bật trong 28 chủ đề nữa mà của Collins nên mình không sợ có lỗi :D. Về hình thức thì quyển sách nhỏ,vừa tầm tay,giấy trắng,dễ đọc. Nói chung,đây là quyển sách hay để ôn lại từ vựng :))
5
168271
2015-07-27 23:46:03
--------------------------
